Passage with missing characters: 
Rescuers have removed thr€€(1) bodies from a hotel€€(2)ngulfed€€(3)y an avalanch€€(4)in central Italy€€(5)s a des€(6)erate search for up to 35 othe€€(7)people co€€(8)inues.
Heavy€(9)snow and disrupti€€(10) caused by multiple€€(11)arthquakes have €(12)indered rescue efforts€(13)in the rubble of the€(14)Rigopiano hotel, in the Ab€€(15)zzo r€€(16)ion.
R€€(17)cuers say they have h€€(18)rd nothin€(19) in the rubble while sniffer€(20)dogs ar€(21) reportedly unable to locate€(22)victims.
Two people wh€€(23)were outside the ho€(24)el at th€(25) time of the aval€€(26)che survived.
Four€€(27)arthquak€(28)s above magnitude five rock€€(29) central Italy on Wedne€€(30)ay, with tremors continuin€(31) into €€(32)e night.


Original passage: 
Rescuers have removed three bodies from a hotel engulfed by an avalanche in central Italy as a desperate search for up to 35 other people continues.
Heavy snow and disruption caused by multiple earthquakes have hindered rescue efforts in the rubble of the Rigopiano hotel, in the Abruzzo region.
Rescuers say they have heard nothing in the rubble while sniffer dogs are reportedly unable to locate victims.
Two people who were outside the hotel at the time of the avalanche survived.
Four earthquakes above magnitude five rocked central Italy on Wednesday, with tremors continuing into the night.


Gap no. 1
Answer by model: ee
Correct answer: ee
Gap no. 2
Answer by model: 's
Correct answer:  e
Gap no. 3
Answer by model:  b
Correct answer:  b
Gap no. 4
Answer by model: ia
Correct answer: e 
Gap no. 5
Answer by model: si
Correct answer:  a
Gap no. 6
Answer by model: t
Correct answer: p
Gap no. 7
Answer by model: r 
Correct answer: r 
Gap no. 8
Answer by model: ul
Correct answer: nt
Gap no. 9
Answer by model:  
Correct answer:  
Gap no. 10
Answer by model: on
Correct answer: on
Gap no. 11
Answer by model: , 
Correct answer:  e
Gap no. 12
Answer by model: b
Correct answer: h
Gap no. 13
Answer by model:  
Correct answer:  
Gap no. 14
Answer by model:  
Correct answer:  
Gap no. 15
Answer by model: le
Correct answer: ru
Gap no. 16
Answer by model: es
Correct answer: eg
Gap no. 17
Answer by model: os
Correct answer: es
Gap no. 18
Answer by model: ea
Correct answer: ea
Gap no. 19
Answer by model: g
Correct answer: g
Gap no. 20
Answer by model: e
Correct answer:  
Gap no. 21
Answer by model: e
Correct answer: e
Gap no. 22
Answer by model: d
Correct answer:  
Gap no. 23
Answer by model: o 
Correct answer: o 
Gap no. 24
Answer by model: t
Correct answer: t
Gap no. 25
Answer by model: e
Correct answer: e
Gap no. 26
Answer by model: le
Correct answer: an
Gap no. 27
Answer by model: , 
Correct answer:  e
Gap no. 28
Answer by model: e
Correct answer: e
Gap no. 29
Answer by model: in
Correct answer: ed
Gap no. 30
Answer by model: 's
Correct answer: sd
Gap no. 31
Answer by model: g
Correct answer: g
Gap no. 32
Answer by model: th
Correct answer: th

Accuracy: 50